東薈城已經要求所有鋪頭關門

小心

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

快D走

成日就收舖咁唔撚使做生意啦

成撚日要人收舖
條數已經跌到仆街
你班垃圾

下世投胎讀好啲書唔好做跑數狗啦，垃圾屌你老母

做乜撚野